<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="array_disguise_name">
        <item>China Mobile</item>
        <item>China Unicom</item>
        <item>China Telecom</item>
        <item>China Post</item>
        <item>S.F. Express</item>
    </string-array>
    <string-array name="array_disguise_phone">
        <item>10086</item>
        <item>10010</item>
        <item>10000</item>
        <item>11185</item>
        <item>95338</item>
    </string-array>
    <string-array name="array_entery_type">
        <item>Отпечаток пальца</item>
        <item>Пароль в номеронабирателе</item>
        <item>Значок на рабочем столе</item>
    </string-array>
    <string-array name="array_password_type">
        <item>Графический пароль</item>
        <item>PIN-код</item>
    </string-array>
    <string-array name="auto_change_mode_item">
        <item>Переключаться в обычный режим немедленно</item>
        <item>Переключаться в обычный режим через 5 мин. бездействия</item>
        <item>Переключаться в обычный режим через 10 мин. бездействия</item>
        <item>Переключаться в обычный режим через 30 мин. бездействия</item>
    </string-array>
    <string-array name="notice_for_use_sub_string">
        <item>Личное хранилище позволяет скрывать файлы и приложения от посторонних глаз. При использовании этого режима не забывайте выходить из него, чтобы посторонние пользователи не смогли получить доступ к скрытым данным.</item>
        <item>Обратите внимание, что блокировка экрана является единственным способом выхода из личного хранилища. Чтобы быстро заблокировать экран, нажмите кнопку питания.</item>
        <item>Чтобы скрыть значок личного хранилища с рабочего стола, выберите вход с по паролю в номеронабирателе или по отпечатку пальца.</item>
        <item>Если выбран вход по паролю в номеронабирателе, значок личного хранилища не отображается на рабочем столе. Чтобы войти в личное хранилище, нужно набрать в номеронабирателе 6-значный пароль.</item>
        <item>Если выбран вход по отпечатку пальца, значок личного хранилища не отображается на рабочем столе. Чтобы войти в личное хранилище, прислоните палец к сканеру отпечатков. Вход будет выполнен независимо от того, включен экран или нет.</item>
        <item>Нажмите на ссылку восстановления пароля и ответьте на предварительно установленный секретный вопрос, связанный с аккаунтом QiKU. Вы также можете восстановить пароль в меню \"Настройки > Личное хранилище > Восстановить пароль\".</item>
        <item>Если выбран вход по отпечатку пальца, но сканер не распознает сохраненный отпечаток, Вы можете выбрать другой способ входа, войдя в меню \"Настройки > Личное хранилище > Восстановить пароль\".</item>
        <item>Для создания входа в фальшивое личное хранилище система потребует создать фальшивый пароль, позволяющий еще сильнее защитить Ваши личные данные от несанкционированного доступа.</item>
        <item>Вы можете войти в реальное личное хранилище, выключить и снова включить функцию фальшивого личного хранилища, чтобы создать новый пароль.</item>
    </string-array>
    <string-array name="notice_for_use_title">
        <item>О личном хранилище</item>
        <item>Выход из личного хранилища</item>
        <item>Как скрыть вход в личное хранилище?</item>
        <item>Вход по паролю в номеронабирателе</item>
        <item>Вход по отпечатку пальца</item>
        <item>Восстановление доступа</item>
        <item>Что делать, если сканер не распознает отпечаток пальца?</item>
        <item>Фальшивое личное хранилище</item>
        <item>Восстановление доступа к фальшивому личному хранилищу</item>
    </string-array>
</resources>
